唔好盲信補習，DSE最重要係做練習

我發現好多人高估咗補習既效用
補習，好多時賣點係答題技巧，但我可以話你知，當你連基本功都未打好既時候，去學咩答題技巧咩奪星神技，都只係徒然，點解？因為你根本無咁既能力去靈活運用，你根本唔明白背後既思考模式
對於資質一般既同學，我建議你認清自己既定位，唔好奢求一步登天，你起步點比人慢，就要勸加練習
千祈唔好睇少坊間d補充練習，佢地都係仿dse d題型，而且大多數都有好豐富題目比你操練，你只要持之以恆日日訓練，我可以寫包單坐底科科都有4-5
唔好怕訓練作文，dse4科主科有3科都要作文，搵唔倒人批改就嘗試下自己改，懶得改都要去不停作，累積經驗+訓練手速+訓練審題思維

呢篇野可能對應屆考生遲咗d,但如果有意retake就一定要不停練習，日日keep住做，點解要日日？1黎可以keep住個心態，2黎唔洗臨尾先chur到盡咁辛苦

係 個人覺得書+pp>>>補習>坊間練習
利申 四科5* 幾乎無補習

坊間練習對資質一般既學生有奇效

有d 補習社練習質素好差，要識簡
做sort by topic 好過啦
英文做ce/ AL 做好

點解嘅 照計pastpaper係最貼近嗰試

英文可以提升下詞彙量先，5000-7000應該夠應付dse

個*

開考左先講

數量問題，past paper同一種題型20年可能出得4-5次，但做坊間果d可以任你做好多條同類型，做得多就會熟能生巧好快ko

同意

自己靠操， phy chem bio 5* ，可惜資質問題，上唔到5**

有解題既練習最適合水平一般學生。

4科5** 一開始自己溫 臨考先去補兩個月精讀班

可能你哋真係好勤力 因為個陣我做pp都已經花咗唔少時間 無咩多餘時間做坊間個啲

平時唔食飯又要食營養補充品

主要都應該係操pp，坊間有啲出得麻麻

econ同通識既街外mock係垃圾

其實刨書好有用 我講緊係理解個原理 而唔係就咁讀
利申：理科

應該補完 再溫..溫先係重點

做完唔識咁點算

大陸數理尖子都玩題海，普通人憑咩唔玩?

係，就係題海戰術，千奇唔好睇少熟能生巧，尤其考試限時，你唔洗即場慢慢試係好有利

都係嘅，其實最理想就梗係pp又做、高質素額外嘢又做。不過據我觀察Bio呢科，好多人連pp都做唔掂

可惜 bio 冇乜邊本街外練習係好